利物浦唔係要踢歐霸呀？🙈🙈🙈

好心讓返個歐聯位出黎啦，影衰晒🤦‍♂️🤦‍♂️

還返俾我地阿仙奴啦

屌兩舊都係屎, 一樣咁臭

過去拎歐霸亞軍

早兩年拎過, 唔恨

上年歐聯亞軍，洗去歐霸？

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連歐聯分組都出唔到線
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

出到線呀 出歐霸果條

利記從來都係歐霸料，落去踢歐霸好正常

話利記會落歐霸個d係咩心態?
最後一輪大炒拿坡里輕鬆晉級啦
6輪18分真係Totally no mood to 捱夜睇波
而家有返d競爭性先好睇

唔想再踢西維爾盃

有得拎亞軍, 利迷開心到喊

踢你老母咩 下場大炒拿玻里咪晉級lo 成班傻鳩

岩晒摩連奴 下年都係踢歐霸

猁狗太感動

Jurgen Klopp
£500m spent
0 trophies won
Out of the CL (basically)
Highest league finish 4th

向蘇亞雷斯致敬

都慣架啦😂😂😂

R聯拎得太多 咪畀大家拎下囉
今年主力爭英超😎😎

咁又係
拎唔到英超果年，真係打得好好
十分有娛樂性

俾我揀寧願佢地專心首奪英超，而家仲好，曼城要踢我地唔洗，個優勢又大左

唔洗驚
點都黑尻拿坡里

主場穩

下場嬴1:0就出線,樓主等比利狗bin